其實我哋應該今期要多啲人去台灣

宜家佢仲未知邊啲係死士邊啲唔係
如果仲係每日幾百人去台灣玩
咁佢一定妹
好快查出
和理非如果你想幫手
但又唔敢落來打機
咁就麻煩你儘量請假過台灣散下心
Cover下班手足
試諗下如果每日數以萬計嘅人去台灣游玩
佢就好難搵到邊個係死士

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權